現場有好多崗位可以選擇 偏偏就係無自己人紀錄事實

我都知大家對於影相呢樣嘢好敏感
但有時有啲突發事 偏偏因為大家敏感
搞到無左證據任得差佬砌生豬肉
只要唔係影大頭專影自己人
係咪唔應該咁大反應 下下都喝狗咁喝
係呢個行為上 係咪真係零容忍
連影幾張相紀錄事實真相都唔得

你意思係叫落場比賽既球員自己拍返場比賽呀

所謂記錄真相係影底場面有幾多人？影底有壯觀？ 如果真係有野發生唔洗你講 橋上面食花生既一定會拎手機黎影 記者朋友都會趕過黎 家陣係去搏殺啊唔係去打卡拎光環啊 唔好合理化成件事 保障番現場所有人啦唔該
利申琴晚發夢夢到

交比立場新聞做ok?

影低班狗點失控就可以既